問問大家 做咩要無啦啦攪埋離境大堂呢？

唔係分化 散水撚
只係想平心靜咁問
有咩理由 要攪離境大堂

受阻既只係外國人

同埋反問一下 會唔會比子彈俾藍絲 俾政府 ？

唔好忘記條方程式

和理非唔阻旅客> 定死線 > 政府不回應就全面阻塞機場

[塞乜X嘢]！我講機場呀

林鄭今朝開左記者會 我當佢回應左加啦

都有道理 麻煩曬巴打
因為今日諗足一日 點解要攪埋離境

點知你一言驚醒我

樓主唔好分化我地